去年春天，K-12学生远程学习的紧急支点照亮了美国长期存在的教育断层线。创造性的学校计划可以对抗新冠病毒-19所暴露的不平等现象| Sujata Gupta | 2020年9月8日|科学新闻
他们确实经历了不同的阶段，相信这是他们的错，相信他是愚蠢的。“人们想要相信”：爱情欺诈如何围绕一个浪漫的骗子建立一个吸引人的家庭| Alissa Wilkinson | 2020年9月4日| Vox
在整个丑闻以及由此导致的预算削减过程中，詹尼坚称问题不是她的错，她可以引导该地区恢复金融稳定。四面楚歌的甜水镇警长被解雇|威尔·亨茨贝利| 2020年9月1日|圣地亚哥之声
研究人员8月26日在《科学进展》在线版上报道，这一发现暗示，向地球表面上升的二氧化碳会改变断层沿线的压力，从而引发地震。来自地幔的二氧化碳可能会引发一些意大利地震| Maria Temming | 2020年8月26日|科学新闻
这就是说，初级过程仍然可以揭示党内不同的断层线。拜登不得不为总统提名而战。但大多数副总裁必须这样做|朱莉娅·阿扎里| 2020年8月20日|第五届38
有几分钟，这看起来像是旧时代，回到了冷战时期更清晰的断层线。站不住脚但不可或缺的美国|杰米·德特默| 2014年12月12日|每日野兽
种族是我们文化和历史的圣安德烈亚斯过错。纽约市为埃里克·加纳（Eric Garner）|迈克·巴尼科尔（Mike Barnicle）| 2014年12月8日|每日野兽（DAILY BEAST）|举行了极其和平、人性化、近乎无聊、最终意义重大的抗议活动
她似乎重复了我告诉自己的一切，这是你的错。《我如何阻止我的强奸犯》|娜塔莎·阿列克森科| 2014年11月24日|每日野兽报
“大鸟”诚实的反应会在某种程度上摧毁你的感情，即使是我们星球上的错误也无法做到《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米丽郡| 2014年11月10日|每日野兽
由于断层蠕动的缓慢影响，它一个月、一年、一天的扭曲越来越多。硅谷大厦，被活活吞没|杰夫·马诺| 2014年11月8日|每日野兽
你从不在乎，你太骄傲而不在乎；当我对你说我的错时，你甚至不知道我的意思。自信|亨利·詹姆斯
德·罗伯克同意，我们还没有足够的知识来保证我们能够发现错误或进行干预。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
在其他时候，他们有一种可怕的表情，就是为了掩盖错误而编造的谎言。儿童的方式|詹姆斯·萨利
法国的铁路在这方面更好，而美国的情况也不会更糟，尽管这方面的错误并不为人所知。欧洲概览|霍勒斯·格里利
在竞选开始时，马斯纳犯了一个错误，几乎毁了他的职业生涯。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森